[
    {"nombre":"A\u00f1o Nuevo","comentarios":null,"fecha":"2024-01-01","irrenunciable":"1","tipo":"Civil"},
    {"nombre":"Viernes Santo","comentarios":null,"fecha":"2024-03-29","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},
    {"nombre":"S\u00e1bado Santo","comentarios":null,"fecha":"2024-03-30","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},
    {"nombre":"D\u00eda Nacional del Trabajo","comentarios":null,"fecha":"2024-05-01","irrenunciable":"1","tipo":"Civil"},
    {"nombre":"D\u00eda de las Glorias Navales","comentarios":null,"fecha":"2024-05-21","irrenunciable":"0","tipo":"Civil"}, 
    {"nombre":"Elecciones Primarias Alcaldes y Gobernadores","comentarios": "Por Confirmar","fecha":"2024-06-09","irrenunciable":"1","tipo":"Civil"},
    {"nombre":"D\u00eda Nacional de los Pueblos Ind\u00edgenas","comentarios":null,"fecha":"2024-06-20","irrenunciable":"0","tipo":"Civil"},
    {"nombre":"San Pedro y San Pablo","comentarios":null,"fecha":"2024-06-29","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},
    {"nombre":"D\u00eda de la Virgen del Carmen","comentarios":null,"fecha":"2024-07-16","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},
    {"nombre":"Asunci\u00f3n de la Virgen","comentarios":null,"fecha":"2024-08-15","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},
    {"nombre":"Independencia Nacional","comentarios": "VIVA CHILE","fecha":"2024-09-18","irrenunciable":"1","tipo":"Civil"},
    {"nombre":"D\u00eda de las Glorias del Ej\u00e9rcito","comentarios":null,"fecha":"2024-09-19","irrenunciable":"1","tipo":"Civil"},
    {"nombre":"Feriado Adicional Fiestas Patrias","comentarios":null,"fecha":"2024-09-20","irrenunciable":"0","tipo":"Civil"},
    {"nombre":"Encuentro de Dos Mundos","comentarios": "El d\u00eda que se arruin\u00f3 la raza","fecha":"2024-10-12","irrenunciable":"0","tipo":"Civil"},
    {"nombre":"Elecciones Municipales, Consejeros Regionales y Gobernadores Regionales","comentarios":null,"fecha":"2024-10-27","irrenunciable":"1","tipo":"Civil"},
    {"nombre":"D\u00eda de las Iglesias Evang\u00e9licas y Protestantes","comentarios":null,"fecha":"2024-10-31","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},
    {"nombre":"D\u00eda de Todos los Santos","comentarios":null,"fecha":"2024-11-01","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},
    {"nombre":"Segunda Vuelta Elecci\u00f3n Gobernadores Regionales Por Confirmar","comentarios": "Por Confirmar","fecha":"2024-11-24","irrenunciable":"1","tipo":"Civil"},
    {"nombre":"Inmaculada Concepci\u00f3n","comentarios":null,"fecha":"2024-12-08","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},
    {"nombre":"Navidad","comentarios":null,"fecha":"2024-12-24","irrenunciable":"1","tipo":"Religioso"}
]